大家必須認清一個現實

大家必須認清一個現實，抗爭的路是很慢長的。並唔係話我哋做一兩件世界觸目的事情就會成功，局勢就會扭轉。
所以我哋必須要有差不多個覺悟做好長期抗爭的心理準備。形勢一定會有上有落，盡量唔好比一的負面新聞太影響情緒。
對於一啲網上的冷血惡毒言論，請平常心看待。老實講，如果宜家一啲支持送中的官員死咗我都會心涼。所以都唔好期望對方對我哋有同理心。
如果呢一刻你覺得無力感大到令你糊思亂想，務必請你先退下戰線好好調整心情。因為你的生命比一切都重要。
我哋唔可以失去任何一個同伴，記著你並不孤單。